我要放工，聽日唔好搞東西兩鐵，油尖旺馬路

千祈唔好搞

東西兩鐵直接收新界皮

油尖旺馬路馬路就收九龍皮

唔想再見到50架巴士爆胎，今日就話十點鐘爆影響唔大，如果六七點爆就仆街架啦

我要返工

打錯標題，係我要返工

仲有地面主要幹道

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0